其實前度究竟係咩野嚟

近排係frd 口中得知前度有新女朋友
之前都糾結左一排 但我已為自己已經唔再對佢有feel
但聽到佢有女朋友 我就好唔舒服 心情down曬

Sp

放唔低嘅包袱

我嘅情況同你差唔多 只怪以前自己脾氣 個ex就咁走左 到我知錯時 佢原來已經俾人乘虛而入 有新男朋友 即使我有冇女朋友都好 我想同佢講 我依然想同你一齊行落去
ps 我係男

keke

聽到ex有新伴我都會感到恩慰

利申:散咗一年零十個月

有無都唔關你事
你同佢夠拍過拖啦
你睇佢地幾時散